專家：若中美開戰，港年青人或要服兵役

幫邊面服役先大佬

去起義？

上戰場tk

中共敢比槍香港後生咩

炮灰就炮灰啦
誠實啲會死嘅咩

梗係大英祖國啦

無間地獄

請問幫邊一邊？

故意射唔中

我好樂意做英軍殺支那狗

Tk!

終於都有槍有子彈

垃圾ＰＯＳＴ

邊個專家？

會唔會一開戰就舉白旗

捐一萬比美國！

係故意射中

bno唔係中國人 thanks

傻啦，咁香港人咪唔使返工

香港人：要返工，不了

即刻射殺狗殺解放軍

on9
你覺得我地會幫中共？

不了 怕比警狗ss我話我暴動

最中意掉轉鎗頭

中共敢俾香港人揸槍?

香港人服兵役，全民勇武不遠矣

第一時間上陣

佢敢比香港人服兵疫， 做內應都似。

解放軍

source?

軍事撚蒲頭

有冇一隻兵係負責帶路？

幫手摺被

唔會，點都ko晒啲支那先

比槍都唔會敢teamkill , 驚乜

其實真係好憎d撚樣開post得標題有字

Friendly fire to my CCP comrades

全軍一齊帶路

我就唔信佢地敢派槍畀香港人了

你敢俾香港沸青入解放軍
我包你Sir This Way
一直帶美軍入中南海

sor sor sor 唔好意思

殺狗殺阿頭向美軍邀功

任務已經完成了

比鍵盤可能比槍更有用

到時重現坦克

Sir! This way!

訓左好耐？
勇武攞把弓箭都敢上戰場 有槍唔敢攞？

戰爭時期好難講

pin

射返轉頭就大獲

終於可以拎支炮

全team人個個都放低武器爭住幫美軍帶路就有

打散班香港人，每個隊最多唔多於2名香港人

我夠膽入伍，你夠膽畀支槍我咩

大把人等緊SIR THIS WAY啦

做雜役咋，點會俾你掂到武器。

專家

加入美軍
幫手做翻譯

好呀 全部男丁都要 藍屍紅屍咪得把口愛國

射中邊邊先

現實係一行出去俾美軍收皮

真係比槍???

有槍？

係都係班狗去先啦

專家都食屎
專家都要上戰場

第一時間衝入狗屋覆焯

試下囉，我驚唔小心kill 錯真自己友咋

上戰場唔做野重衰
做補給兵送子彈比對面
軍心散渙 重輸快d

反正對美國佬都係死，係我就一槍打鳩死個政委先

咁咪唔會射中自己友
班摺被軍一邊上一邊要提防嗰兩條友
佢哋寧願你唔嚟啦

呢個笑話幾好笑

痴鳩線
一個標題成班響到做咩鳩

梗係唔敢, 支那D仆街迫香港人會好似越戰咁迫細路行先掃地雷/擋子彈

係咪呀唔好氹我

舉白旗，之後sir this way

入解放軍做卧底？

一陣唔比武器你，
要你衝上島開地雷

(後面拎枝槍指住你)

企最後掃背隻

Execute order66

廢文 有槍你估班後生會打你定打美軍？
咁重仇中仲出埋呢d招數靠嚇？
定係你根本唔夠打先咁

槍來了

THIS WAY SIR

真成班成日FF可以好友善咁同美軍吹吓水帶路

但現實係

1. 你逃得過中方兵役先再講啦攞住支槍指住你咪又係死死氣做

2. 美軍洗撚你帶路咩

咪撚氹我啦

一定唔會囉

集體撤白旗🏳️？

汁？

想玩槍好耐

利申，我講緊csgo

邊個專家呀，resources？

can we just stop the friendly fire right now?

一攞槍啲黑警有得震無得瞓

點會咁笋，緊係最前，行先死先嗰隻，即係以前蒙古兵都係咁，搵俘虜做前線兵。

shoot !!!!!!!

香港三萬精兵可攻華盛頓
燒白宮
支持香港警察夷平華府

攞醫生紙有冇用

我肯

拎軍火幫美軍？

中共港共夠膽俾槍炮香港人？唔係下嘩？

香港人有槍會點胖大家都知

你敢比支槍我地咪幫你打囉

好似辛亥革命 時 唔少滿清 新軍 倒戈

幫緊你 幫你你

暗箭難防

sir this way

煮飯既落毒
掃地既放虫
上場既TK
通訊既唔報
大家幫手諗下

支那性格一定推香港人做第一排去送死先

夠膽咪比支大炮我拎

我地一早有
前線巴 前線絲

煮咖哩味嘅屎

將幾十萬男丁分散全國 一係唔俾揸鎗既苦工 一係好似韓戰國民黨第一批衝鋒必死既爛頭卒

信得過香港人咪搵囉

不過我諗九成後生玩tk

係就搵三萬隻狗啦

比鎗我對付721 831？

組隊保護特首

直接白旗投降

支持

推去第一排咪帶路

服邊面先

你肯定要俾而家班後生既拎槍拎裝備

我玩left4dead , cs , ava 成日tk

一服兵役D 藍C第1時間送晒D 仔女走

個專家是咪樓主

一開波就射死班黑警

帶定副啤去玩潛烏龜

大大枝火箭炮TK

二百萬人一齊帶路

比把槍黎先，
唔好講咁多

比得槍香港人都基本上預左你做炮灰
還死掂死你話呢

俾槍廢青

莫講話香港年青人, 就算支那人被徵召都會掉轉槍頭喇

你估真係會打地面戰咩

炸都炸死哂啦

用防暴盾檔飛彈

Pathfinder
1st Battalion, 507th Infantry Regiment, US Army

「專家」
又冇名又冇source.

美軍來了我帶路

專家食屎.jpg

唔洗槍 俾大家入伍做報哨已經夠
唔洗打 滲晒啲重點戰略目標
香港唔洗打好耐就比美國搞掂

好，黎黎黎，睇下香港年青人拎左支炮會打邊個

打美軍就唔洗死? 死得仲快喎
橫死掂死...

仲洗問既

叫好講揸槍
你叫我煮飯都制

即投降

唔會揸到槍 不過會要我地做肉盾

當年國民黨降兵 就係咁死晒

前進 比敵人射死
後退 比共產黨射死

收工去

專家=連登仔

打啦...我期待緊 手臂痴張美國國旗先

我死前都一定掉轉個jer頭先

如果有槍一定幫幫美軍帶路

痴根，唔洗返工咩

仲駛問

蠱惑的槍

黨會敢比枝槍香港人咩

到時一人一枝槍 sir this way

Sir, this way

攞完槍即走唔撈

做伙頭兵 落蒙汗藥

俾人用軍用步槍偷襲
偷襲者閒閒地一個人可以殺十個八個
支那敢強制係香港徵兵推人去死？
睇下到時邊個陣腳大亂

破產專家

一定服，但解放軍唔好後悔

Source 都無就引到連登仔同你討論

都唔知話樓主好野定連登仔係傻既

帶路師

一派槍你班黑警仲唔仆街

所謂既兵役應該係冇武器冇防護既人肉盾牌

=橫死掂死 咁第一時間掉頭 連肉盾都唔比你當

視乎你揸咩護照，如BNO特區都有就打飛機

BNO理論上效忠英女王

邊個專家?

中共敢俾槍香港人？
最多推上前線食子彈做炮灰
好似enemy at the gate d 蘇軍咁
「1個有槍， 1個得排子彈， 冇槍既執訓底左既槍」

中共會放心俾港青揸槍

2戰order 227
2020重現，比碌棍你叫你衝

唔好傻啦 搵你做炮灰 槍都唔洗你拎呀

人地賤d嘅 可以比冇用嘅廢槍你做樣

因為唔預你殺敵 可能只係偵察 之類嘅嘢

共黨嘅野…做炮灰咋

有bno好似可以考英軍

我第一個報名

係都入集中營做人質先
邊會俾槍你

槍都唔比你叫你行前面

岩既時機用手榴彈

扔炸雞甩手 扔返去後邊

服佢個支那個老母西. 係都去帶路先.

唔比武器你地 要你地做人肉盾牌

97後支那唔俾香港人服兵役，就係唔想香港人有軍事知識，怕香港人養唔熟，以軍事武力反抗！
67暴動時，四圍放炸彈果班唔係退役解放軍就係滲透黎香港既現役軍人，所以至懂得炸彈之類軍事知識，中共有鑒於此，怕歷史重演，所以香港人廿幾年來都係被當豬咁圈養，唔容許港人當兵！

你有鎗 你係鬼

手刃大仆街

俾武器連登仔輸得仲快

正，立架餐射9佢

現代戰爭單兵武器射中目標機會係萬分一

摺被啫

2020 啦, 邊有人用步兵,空軍海軍已經打完啦

多數迫你做咕喱

掉轉槍頭，香港武槍起義，Sir this way

好喎 打起上黎咁亂 都分唔到隊友定敵人

去美軍

去創意台啦

支共打韓戰推哂降兵送死

係就快
終於可以攞到槍炮

香港冇兵役就係要香港人做順民啫嘛

你覺得自己係美國陣營？

中國唔用陸軍用乜

鬼唔知出面空軍海軍咩

除左香港你sir this way , 上到大陸你都this 唔到way 啦 帶錯路成隊美軍俾你搞死

你陸軍行出去打空軍,即係打飛機呀?
偵察D 乜?偵察完話"長官,1000米可視範圍內無敵軍戰機呀?"

印度邊境

Sir this way

分散你啲香港人，一班/排/連先放一兩個
而且肯做最低等兵

武昌起義，其實都係攻入衙門(狗屋)，符符碌碌推翻晚清

要番工呀

由細玩到大嘅CSO TK大戰終於可以玩真人版

分散+做咕喱
就算比武器你都係衝鋒/人肉炸彈/掃地雷

好，服役，上埸後同美軍帶路......

可能只可以負責鋪床同洗廁所

做人質就真
推香港人上前線做靶，搏外國軍隊唔攻擊平民

當年中共奪權同民國軍已經用呢招

係既話就好笑, 一個政權比槍對家革命

帶路

俾槍香港啦

汁呢？

開波先服

中美開戰但調兵去印度, 你真係戰爭天才
重有, 如果開戰,印度都係用空軍炸到你石器時代先會陸軍接管
你估係之前唔敢開戰果陣咁用狼牙棒打咩

中共連面具都唔敢比

比槍你地做乜？接被同跳舞就夠啦

背後開槍

會係肉盾.

梗係sir this way 啦，解放軍淨係識得摺被煮飯跳舞

咁多年苦練cs終於有用武之地

tk隊友最勁

中美開戰 同調兵去印度 好正路

首先 佢唔會比香港人留喺香港

換香港人去邊境 換返邊境d兵去香港

點都實際過直接比槍比香港

軍訓完即刻sirthisway

Source ？

幫美國？
好呀 this way! Sir!!

尼個玩法正呀有位就預埋我一份

拉

係咪派槍先

咪玩啦
MIC BULLETS?
蠱惑的槍？

觀音兵

不好意思，又打歪了，沒事吧

攞住槍打爆支那狗

可能槍都冇做炮灰咋

調轉槍頭

即刻舉手叛變啦你都ON99

無問題，第一個射殺中國兵

槍林彈雨下番工，畫面幾靚

係咪真架

係機/軍車入面

直接做許攸啦

上場大殺中國人

好呀

效忠祖國，加入英軍打小支支

專家係咪即係樓主

第1個射死上級先

拎到碌炮

美軍直接增加幾十萬兵力

新兵 唔小心對自己人開火有咩出奇

幫手打邊面先

我比較想知3萬隻狗會點

Friendly fire

不好意思 原諒我吧 我只是個孩子

Pin This La

轉身射鳩啲支那種

可能要我地將個炸彈綁上身去自殺式襲擊

老共會信港人? 仲要俾晒武器你用

Are CCP sure to do this?

唔好話香港人，支那人都可能this way sir

個個拎到支槍
會唔會一齊衝入狗屋？

會唔會變咗黃藍大戰

同維吾爾族一齊當兵

冇汁post都咁用力推呀PR

諗起班 nigga

打打下係咁叫 Grenade

比武器香港人?
終於想試下死既感覺?

派槍比香港仔
包你地班支共狗後悔

開左第一槍之後就冇心理包袱

係就正

當玩cs咁

我：（射中解放軍）Sor， 無事無事
解放軍：無事兒？現在我有事兒！

服兵役做解放軍（香港部隊）拎起槍上戰場然後掉轉頭射瓜大陸解放軍 希望祖國睇得起我地香港後生仔 逼我地當兵

皇家香港軍團

係就快

【踢爆中共大外宣】電視主持Larry King反對郭文貴？ 實為中俄勾結策劃

唔好氹我開心喎，係就快喇，我報定名

終於有槍

個個跟住 Sir this way

我覺得共產黨唔敢比香港人拎槍
或者只會做嗰啲餸頭嗰隻敢死隊

前排刺刀衝鋒就有香港人份

共軍前線好多都係黃

唔好，會射錯自己友，做補給線整唔見下物資，射多啲子彈等透露下己方位置就得

呢鋪香港人終於可以揸槍

香港人 當兵少兩年搵錢機會 供唔到樓 不了

sir this way🤣

支那唔會敢叫香港人幫手.

比武器香港人, 調返轉頭打佢咩.

應該唔俾槍，做後勤嗰d
所以記得上彈求其， 等卡彈， 煮食就污糟d, 等肚屙， etc, 發揮創意， 小學雞式搞亂檔

軍官小心d

係香港用咩地雷
講明槍我一定舉高雙手跑去美軍投誠
橫死掂死 我寧願因為投奔自由比你係後面射死都唔要因為幫你擋一野而死

我都有幻想過
究竟係戰爭中嘅香港人會點？

D外國人入黎香港，係會受到歡迎
但係大陸一定要守香港，唔比外國人搶岸

不過香港人又一定幫外國

唔會啦，上到戰場 teamkill 完再投誠，好過為中共效力

秒投降做美軍俘虜

笑話一則 「保護華為，弄死蘋果」

邊個講匪語，d子彈就向邊飛

你夠膽俾把槍我地唔拘啊

真係夠膽俾槍香港人咩仲要係後生

我實去做解放軍，然後好努力地摺被

on9, 依家都冇得揀去服兵役, 到時更加冇可能

好，派槍俾我

你夠膽咪做囉

實有人帶路

配唔配備手榴彈先？

咁就射啲近啲嘅

參軍但friendly fire, 點睇

好似係有得去英國當兵架

你夠僵就比我入你軍營服兵役LOR
啦, 我唔係諗住做咩呀, 我只係覺得自己太蠢唔知會做D咩ON9呀

兵「役」

垃圾post，證據呢?

I am from hong kong, sir this way

服美國兵役ok

邊邊服役所謂 反正槍頭都係對住嗰面

我要做戰俘

為戰爭打開決定性的勝利缺口

真
入到彈藥庫一句sor囉唔小心幫佢自爆

好呀，我想打7你班共狗好耐

如果炸北京同上海，點都係兩班支仔先啦，點會輪到我地香港，on9

黨員先上！

係就好，黎個黃袍加身現代版

L1A1 長壽香，l'm lovin' it

黃屍唔使由西方勢力買槍
中共主動送軍火

佢地敢唔敢訓覺

好啊
幫美軍？

邊個講架？有冇source?

馬上報名

一落毒都team kill la仲洗槍

推

刀都無把就衝

真正既內部抗爭

sir! i am undercover ! this way !

為左拎枝槍

美軍到時會遇上同伊拉克同一問題： 太多戰俘

梗係擒賊先擒王啦

到時黨肯比埋枝槍你 真係唔講得笑

到時燈到變意粉咁就好笑...

龍鼓灘登島 之後經深圳灣殺上去？

你夠膽畀槍我地咩

就算推我地做炮灰

我地就會任人魚肉咩

炮灰係俾對面射死 服役係俾老解打死

幫美帝服役

可以幫美軍服役

藍屍咪去中國服，正常人咪去國際服

好阿好阿 比我有槍你睇下我打邊邊

好呀，好想明火煮食

共產黨邊敢俾軍火香港人

格離果隻係黑狗 射唔射好

唔使諗，畀你做只會發配邊疆。
中共從來都唔會畀當地居民守返自己地方。

全力支持，睇下會變成點

佢夠膽咩
隊軍隊養咗出嚟轉頭就攻上政總，解放香港

一打仗應該係集中營推人出黎做爛頭卒

加入做美軍 消滅世界毒瘤中共

即刻先對付黑警

男嘅就守南海d 島礁，守雷達站之類嘅，女嘅就守軍營為解放軍服務。。

仲有綠卡